[請置頂] 請給我一首歌的時間去為香港人打氣

我們文宣巴絲整了一段長一首歌既時間既短片為香港人打氣

香港人過了不平凡的六月
踏入七月，雖然面對不同的困難，我們香港人記住齊上齊落，毋忘五大訴求。
－ 撤回修訂條例
－ 追究警隊濫權
－ 收回暴動定性
－ 實行雙真普選
－ 撤銷義士控罪

香港加油，永不放棄。
覺得累的時候，睇下我地整既打氣片，俾我地去為疲倦既你叉叉電。
同時也可以離一離開手機，和身邊的朋友傾訴下。

大家繼續努力！Fight For Hong Kong！

Credit to:
Background Music - I'll be there by 陳詩慧, Eva Chan
Pictures - TG@文宣組反送中印刷犒件大合集, FB PAGE @喂我喺度呀
已知有版權的圖同背景歌，已直接聯絡當事人得到許可。

歡迎各位巴絲記者傳媒轉載 如果覺得幾好，請幫我地推POST支持。
再次多謝各位支持和幫助香港的同路人。
我無野講

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

Push

推推

推